I phone原廠維修一問

個mon唔係爆得好嚴重 未過 保養我係咪要比錢iPhone去換Mon定係有其他方法可以唔使俾錢

乜野叫做其他方法唔使比錢

因為我上網睇有啲人話吾嚴重可以幫你換過部新嘅iPhone
吾知係咪真？

因為我係邊邊角位爛咗

算啦,都係安心啲,已經預約左換mon

外觀唔包保養 軟件出事先有得換過部新

吓吓都幫你換過部新 apple咪冇錢賺

Thanks!

曬千幾換mon倒不如換新機好過

(就係睇到呢一篇野俾呃左 )